話說點解連牛好似無combo

唔過癮